<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.5.4</item>
		<item><b>পরবর্তী অ্যালার্ম এড়িয়ে গেলে</b> বারবার অ্যালার্ম এড়িয়ে যাওয়ার সমস্যা সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>12.5.3</item>
		<item>&lt;b>ভয়েস&lt;/b> এর সাথে স্থির করা হয়েছে যেখানে পাঠ্য থেকে বক্তৃতা ডিফল্ট ভয়েস ব্যবহার করছিল যদিও একটি ভিন্ন ভয়েস নির্বাচন করা হয়েছিল।</item>
		<item>সমস্ত পাঠ্য সারিবদ্ধ করতে &lt;b>উইজেট&lt;/b>-এ &lt;b>সারিবদ্ধকরণ&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>অ্যালার্ম পাঠ্যের অবস্থানের জন্য &lt;b>উইজেট&lt;/b>-এ &lt;b>অবস্থান&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>উইজেট&lt; তে &lt;b>শুধু অ্যাপ অ্যালার্ম দেখান&lt;/b> বিকল্পটি যোগ করা হয়েছে যা নিয়ন্ত্রণ করে যে শুধুমাত্র এই অ্যাপে তৈরি করা অ্যালার্ম দেখানো হবে, নাকি যে কোনও অ্যাপে তৈরি করা অ্যালার্ম দেখানো হবে।</item>
		<item>একটি সক্রিয় অ্যালার্ম স্নুজ করতে সোয়াইপ করার সময় &lt;b>বাকি সংখ্যক স্নুজ&lt;/b> সম্পর্কিত তথ্য যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>নতুন কী&lt;/b> ডায়ালগের আপডেট করা চেহারা৷</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>একটি অ্যালার্ম খারিজ করতে পারে এমন &lt;b>একাধিক NFC ট্যাগ নির্বাচন করুন/b> বৈশিষ্ট্য যুক্ত করা হয়েছে৷</item>
		<item>টেক্সট-টু-স্পিচ বিকল্পে &lt;b>স্পিচ রেট&lt;/b> যোগ করা হয়েছে যাতে এটি কথা বলার গতি পরিবর্তন করে।</item>
		<item>&lt;b>ফ্ল্যাশলাইট&lt;/b> এর সাথে একটি সমস্যা সমাধান করা হয়েছে যেখানে, যখন ব্লিঙ্ক অক্ষম করা হয়েছিল, তখনও এটি জ্বলজ্বল করবে৷</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>আপডেট করা &lt;b>অ্যালার্ম কার্ড&lt;/b> খারিজ বিকল্প, স্নুজ বিকল্প এবং নিয়মিত অ্যালার্ম বিকল্পগুলির জন্য বোতামগুলি দেখান৷</item>
		<item>অ্যালার্মের জন্য &lt;b>কাস্টম ভাইব্রেশন প্যাটার্ন&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>অ্যালার্ম সক্রিয় থাকলে স্ক্রীন বন্ধ রাখতে &lt;b>ব্যাটারি সেভার&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে। সেটিংস > সাধারণ এ পাওয়া যায়।</item>
		<item>কোন ভয়েস ব্যবহার করতে হবে তা বেছে নিতে &lt;b>টেক্সট-টু-স্পীচ&lt;/b>-এ &lt;b>ভয়েস&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
	</string-array>

</resources>
