<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.6.3</item>
		<item>&lt;b>NFC অপশন&lt;/b> ডায়ালগটি কেমন দেখাচ্ছে তা পুনর্নির্মাণ করা হয়েছে যাতে এটি সব এক স্ক্রিনে একত্রিত হয়।</item>
		<item>&lt;b>NFC&lt;/b> দিয়ে &lt;b>খারিজ করার চেষ্টা করার সময় সমস্যাটি সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>NFC বোতামটি &lt;b> লুকানোর সময় &lt;b> সমস্যার সমাধান করা হয়েছে, NFC অ্যালার্ম/টাইমার বিকল্পটি এখনও প্রদর্শিত হবে।</item>
		<item>&lt;b>অ্যালার্ম&lt;/b>/&lt;b>টাইমার&lt;/b> মুছে ফেলার সময় সময়ের সমস্যা সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>টাইমার&lt;/b> শুরু করার সময় বিরল সমস্যার সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>ফোন লক থাকা অবস্থায় এবং NFC ব্যবহার করে রিংটোন বাজবে না এমন সমস্যার সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>12.6.2</item>
		<item>&lt;b>পর্তুগিজ&lt;/b> ভাষায় অনুবাদের সমস্যা সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>টর্চলাইট&lt;/b> কাজ করছে না এমন সমস্যার সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>সেটিংস&lt;/b>-এ UI ত্রুটি ঠিক করা হয়েছে।</item>
		<item>কম ঘনত্বের ডিভাইসের জন্য &lt;b>সক্রিয় অ্যালার্ম&lt;/b> স্ক্রিন কীভাবে দেখায় তা উন্নত করা হয়েছে।</item>
		<item>12.6.1</item>
		<item>একটি &lt;b>টাইমার&lt;/b> সম্পাদনা করার সমস্যা সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>12.6.0</item>
		<item>&lt;b>টাইমার&lt;/b> যোগ করা হয়েছে। টাইমার শুরু করার জন্য NFC ট্যাগ স্ক্যান করতেও সক্ষম।</item>
		<item>অ্যালার্ম সেটিংসে &lt;b>পুনরাবৃত্তি&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে। ঘন্টা, দিন, সপ্তাহ, অথবা মাস অনুসারে একটি অ্যালার্ম পুনরাবৃত্তি করতে পারে।</item>
		<item>নির্দিষ্ট তারিখে অ্যালার্ম চালানোর জন্য &lt;b>তারিখ&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে। সময় নির্বাচন করার সময় অ্যাক্সেসযোগ্য।</item>
		<item>ভলিউম বোতাম সহ &lt;b>স্নুজ&lt;/b> যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>একাধিক NFC ট্যাগ নির্বাচন করা হলে &lt;b>ক্রমানুসারে&lt;/b> NFC ট্যাগ খারিজ করুন&lt;/b>। যেকোনো, এলোমেলো বা ক্রমানুসারে খারিজ করা যেতে পারে।</item>
		<item>&lt;b>আগে বিজ্ঞপ্তি বাতিল করুন&lt;/b> যোগ করা হয়েছে। যখন কোনও অ্যালার্ম তাড়াতাড়ি বাতিল করা যেতে পারে তখন ঐচ্ছিকভাবে একটি বিজ্ঞপ্তি দেখান।</item>
		<item>এই বিকল্পগুলি দ্রুত অ্যাক্সেস করার জন্য পুনরাবৃত্তি, ভাইব্রেট, NFC এবং ফ্ল্যাশলাইট বোতামগুলিতে &lt;b>দীর্ঘক্ষণ টিপুন&lt;/b> যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>একটি &lt;b>ফোল্ডারে সমস্ত &lt;b>সঙ্গীত&lt;/b> চালানো/বদলানো কাজ না করার সমস্যাটি সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>অ্যান্ড্রয়েড ১৫&lt;/b> সমর্থন করার জন্য আপডেট করা হয়েছে।</item>
		<item>অ্যান্ড্রয়েডের &lt;b>ম্যাটেরিয়াল 3&lt;/b> থিম সমর্থন করার জন্য আপডেট করা হয়েছে।</item>
		<item>12.5.4</item>
		<item><b>পরবর্তী অ্যালার্ম এড়িয়ে গেলে</b> বারবার অ্যালার্ম এড়িয়ে যাওয়ার সমস্যা সমাধান করা হয়েছে।</item>
		<item>12.5.3</item>
		<item>&lt;b>ভয়েস&lt;/b> এর সাথে স্থির করা হয়েছে যেখানে পাঠ্য থেকে বক্তৃতা ডিফল্ট ভয়েস ব্যবহার করছিল যদিও একটি ভিন্ন ভয়েস নির্বাচন করা হয়েছিল।</item>
		<item>সমস্ত পাঠ্য সারিবদ্ধ করতে &lt;b>উইজেট&lt;/b>-এ &lt;b>সারিবদ্ধকরণ&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>অ্যালার্ম পাঠ্যের অবস্থানের জন্য &lt;b>উইজেট&lt;/b>-এ &lt;b>অবস্থান&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>উইজেট&lt; তে &lt;b>শুধু অ্যাপ অ্যালার্ম দেখান&lt;/b> বিকল্পটি যোগ করা হয়েছে যা নিয়ন্ত্রণ করে যে শুধুমাত্র এই অ্যাপে তৈরি করা অ্যালার্ম দেখানো হবে, নাকি যে কোনও অ্যাপে তৈরি করা অ্যালার্ম দেখানো হবে।</item>
		<item>একটি সক্রিয় অ্যালার্ম স্নুজ করতে সোয়াইপ করার সময় &lt;b>বাকি সংখ্যক স্নুজ&lt;/b> সম্পর্কিত তথ্য যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>&lt;b>নতুন কী&lt;/b> ডায়ালগের আপডেট করা চেহারা৷</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>একটি অ্যালার্ম খারিজ করতে পারে এমন &lt;b>একাধিক NFC ট্যাগ নির্বাচন করুন/b> বৈশিষ্ট্য যুক্ত করা হয়েছে৷</item>
		<item>টেক্সট-টু-স্পিচ বিকল্পে &lt;b>স্পিচ রেট&lt;/b> যোগ করা হয়েছে যাতে এটি কথা বলার গতি পরিবর্তন করে।</item>
		<item>&lt;b>ফ্ল্যাশলাইট&lt;/b> এর সাথে একটি সমস্যা সমাধান করা হয়েছে যেখানে, যখন ব্লিঙ্ক অক্ষম করা হয়েছিল, তখনও এটি জ্বলজ্বল করবে৷</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>আপডেট করা &lt;b>অ্যালার্ম কার্ড&lt;/b> খারিজ বিকল্প, স্নুজ বিকল্প এবং নিয়মিত অ্যালার্ম বিকল্পগুলির জন্য বোতামগুলি দেখান৷</item>
		<item>অ্যালার্মের জন্য &lt;b>কাস্টম ভাইব্রেশন প্যাটার্ন&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
		<item>অ্যালার্ম সক্রিয় থাকলে স্ক্রীন বন্ধ রাখতে &lt;b>ব্যাটারি সেভার&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে। সেটিংস > সাধারণ এ পাওয়া যায়।</item>
		<item>কোন ভয়েস ব্যবহার করতে হবে তা বেছে নিতে &lt;b>টেক্সট-টু-স্পীচ&lt;/b>-এ &lt;b>ভয়েস&lt;/b> বিকল্প যোগ করা হয়েছে।</item>
	</string-array>

</resources>
