<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.6.2</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố liên quan đến bản dịch &lt;b>tiếng Bồ Đào Nha&lt;/b>.</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố &lt;b>đèn pin&lt;/b> không hoạt động.</item>
		<item>Đã sửa lỗi giao diện người dùng trong &lt;b>Cài đặt&lt;/b>.</item>
		<item>Cải thiện giao diện màn hình &lt;b>báo động đang hoạt động&lt;/b> cho các thiết bị có mật độ thấp.</item>
		<item>12.6.1</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố khi chỉnh sửa &lt;b>bộ đếm thời gian&lt;/b>.</item>
		<item>12.6.0</item>
		<item>Đã thêm &lt;b>bộ đếm thời gian&lt;/b>.  Có thể quét thẻ NFC để bắt đầu hẹn giờ.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>lặp lại&lt;/b> trong cài đặt báo thức. Có thể lặp lại báo thức theo giờ, ngày, tuần hoặc tháng.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>ngày&lt;/b> để báo thức chạy vào một ngày cụ thể. Có thể truy cập khi chọn thời gian.</item>
		<item>Đã thêm &lt;b>báo lại&lt;/b> với &lt;b>nút âm lượng&lt;/b>.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>loại bỏ thẻ NFC&lt;/b> theo &lt;b>thứ tự&lt;/b> nếu nhiều thẻ NFC được chọn. Có thể loại bỏ theo bất kỳ thứ tự nào, ngẫu nhiên hoặc tuần tự.</item>
		<item>Đã thêm &lt;b>bỏ qua thông báo sớm&lt;/b>. Tùy chọn hiển thị thông báo khi có thể bỏ qua báo thức sớm.</item>
		<item>Đã thêm &lt;b>nhấn và giữ&lt;/b> vào các nút lặp lại, rung, NFC và đèn pin để truy cập nhanh vào các tùy chọn đó.</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố không phát/trộn tất cả &lt;b>nhạc&lt;/b> trong thư mục &lt;b>.</item>
		<item>Đã cập nhật để hỗ trợ &lt;b>Android 15&lt;/b>.</item>
		<item>Đã cập nhật để hỗ trợ chủ đề &lt;b>Material 3&lt;/b> của Android.</item>
		<item>12.5.4</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố trong đó &lt;b>bỏ qua báo thức tiếp theo&lt;/b> sẽ tiếp tục bỏ qua báo thức.</item>
		<item>12.5.3</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố liên quan đến &lt;b>giọng nói&lt;/b> khi tính năng chuyển văn bản thành giọng nói sử dụng giọng nói mặc định ngay cả khi đã chọn giọng nói khác.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>căn chỉnh&lt;/b> vào tiện ích &lt;/b> để căn chỉnh toàn bộ văn bản.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>vị trí&lt;/b> vào &lt;b>tiện ích&lt;/b> để định vị văn bản cảnh báo.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>chỉ hiển thị báo thức ứng dụng&lt;/b> vào &lt;b>tiện ích&lt;/b> để kiểm soát việc chỉ hiển thị báo thức được tạo trong ứng dụng này hay báo thức được tạo trong bất kỳ ứng dụng nào.</item>
		<item>Đã thêm thông tin về &lt;b>số lần báo lại còn lại&lt;/b> khi vuốt để báo lại báo thức đang hoạt động.</item>
		<item>Cập nhật giao diện của hộp thoại &lt;b>Có gì mới&lt;/b>.</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>Đã thêm tính năng &lt;b>chọn nhiều thẻ NFC&lt;/b> để có thể tắt báo thức.</item>
		<item>Đã thêm &lt;b>tốc độ giọng nói&lt;/b> vào tùy chọn chuyển văn bản thành giọng nói để thay đổi tốc độ nói.</item>
		<item>Đã khắc phục sự cố liên quan đến đèn pin khi tắt chức năng nhấp nháy thì đèn vẫn nhấp nháy.</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>Đã cập nhật giao diện &lt;b>thẻ báo thức&lt;/b> để hiển thị các nút cho tùy chọn hủy báo thức, tùy chọn báo lại và tùy chọn báo thức thông thường.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>mẫu rung tùy chỉnh&lt;/b> cho báo thức.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>tiết kiệm pin&lt;/b> để tắt màn hình khi báo thức đang hoạt động. Tìm thấy trong Cài đặt > Chung.</item>
		<item>Đã thêm tùy chọn &lt;b>giọng nói&lt;/b> vào &lt;b>chuyển văn bản thành giọng nói&lt;/b> để chọn giọng nói sẽ sử dụng.</item>
	</string-array>

</resources>
