<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.6.3</item>
		<item>Se ha rediseñado el aspecto del cuadro de diálogo &lt;b>Opciones NFC&lt;/b> para que todo esté consolidado en una sola pantalla.</item>
		<item>Se solucionó un problema al intentar &lt;b>descartar&lt;/b> con &lt;b>NFC&lt;/b>.</item>
		<item>Se solucionó un problema que ocurría cuando &lt;b>ocultaba&lt;/b> el &lt;b>botón NFC&lt;/b>, ya que la opción de alarma/temporizador NFC seguía mostrándose.</item>
		<item>Se solucionó un problema de sincronización al eliminar un &lt;b>alarma&lt;/b>/&lt;b>temporizador&lt;/b>.</item>
		<item>Se solucionó un problema poco frecuente al iniciar &lt;b>temporizador&lt;/b>.</item>
		<item>Se solucionó un problema por el cual &lt;b>tono de llamada&lt;/b> no se reproducía con &lt;b>teléfono bloqueado&lt;/b> y usando &lt;b>NFC&lt;/b>.</item>
		<item>12.6.2</item>
		<item>Se solucionó un problema con la traducción al &lt;b>portugués&lt;/b>.</item>
		<item>Se solucionó el problema con la &lt;b>linterna&lt;/b> que no funcionaba.</item>
		<item>Se corrigió un error de interfaz de usuario en &lt;b>Ajustes&lt;/b>.</item>
		<item>Se ha mejorado el aspecto de la pantalla &lt;b>alarma activa&lt;/b> para dispositivos de baja densidad.</item>
		<item>12.6.1</item>
		<item>Se solucionó un problema con la edición de un &lt;b>temporizador&lt;/b>.</item>
		<item>12.6.0</item>
		<item>Se agregó &lt;b>temporizador&lt;/b>.  También puede escanear etiquetas NFC para iniciar temporizadores.</item>
		<item>Se han añadido opciones de repetición en la configuración de alarmas. Ahora es posible repetir una alarma por horas, días, semanas o meses.</item>
		<item>Se ha añadido la opción &lt;b>fecha&lt;/b> para programar una alarma para una fecha específica. Disponible al seleccionar una hora.</item>
		<item>Se agregó la función de &lt;b>repetición&lt;/b> con los &lt;b>botones de volumen&lt;/b>.</item>
		<item>Se ha añadido la opción &lt;b>descartar etiquetas NFC&lt;/b> en &lt;b>orden&lt;/b> si se seleccionan varias etiquetas NFC. Se pueden descartar en cualquier orden, de forma aleatoria o secuencial.</item>
		<item>Se ha añadido la notificación de «Descartar anticipadamente». Opcionalmente, se puede mostrar una notificación cuando una alarma se puede descartar anticipadamente.</item>
		<item>Se agregó <b>pulsación larga</b> en los botones de repetición, vibración, NFC y linterna para acceder rápidamente a esas opciones.</item>
		<item>Se solucionó un problema por el cual no funcionaba la reproducción/aleatorio de toda la <b>música</b> en una <b>carpeta</b>.</item>
		<item>Actualizado para admitir <b>Android 15</b>.</item>
		<item>Actualizado para admitir el tema <b>Material 3</b> de Android.</item>
		<item>12.5.4</item>
		<item>Se solucionó el problema por el cual &lt;b>omitir siguiente alarma&lt;/b> seguía omitiendo la alarma.</item>
		<item>12.5.3</item>
		<item>Se solucionó el problema con &lt;b>voz&lt;/b> donde la conversión de texto a voz usaba la voz predeterminada aunque se hubiera seleccionado una voz diferente.</item>
		<item>Se agregó la opción &lt;b>alineación&lt;/b> al &lt;b>widget&lt;/b> para alinear todo el texto.</item>
		<item>Se agregó la opción &lt;b>posición&lt;/b> al &lt;b>widget&lt;/b> para posicionar el texto de la alarma.</item>
		<item>Se agregó la opción &lt;b>mostrar solo alarmas de la aplicación&lt;/b> al &lt;b>widget&lt;/b> que controla si solo se mostrarán las alarmas creadas en esta aplicación o si se mostrarán las alarmas creadas en cualquier aplicación.</item>
		<item>Se agregó información sobre el &lt;b>número restante de repeticiones de alarma&lt;/b> al deslizar el dedo para posponer una alarma activa.</item>
		<item>Aspecto actualizado del cuadro de diálogo &lt;b>Novedades&lt;/b>.</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>Se agregó la función para &lt;b>seleccionar múltiples etiquetas NFC&lt;/b> que pueden descartar una alarma.</item>
		<item>Se agregó &lt;b>velocidad de voz&lt;/b> a la opción de texto a voz para cambiar la velocidad a la que hablará.</item>
		<item>Se solucionó un problema con la &lt;b>linterna&lt;/b> donde, cuando el parpadeo estaba deshabilitado, aún parpadeaba.</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>Se actualizó el aspecto de la &lt;b>tarjeta de alarma&lt;/b> para mostrar botones para opciones de descartar, opciones de posponer y opciones de alarma normales.</item>
		<item>Se agregó la opción &lt;b>patrón de vibración personalizado&lt;/b> para las alarmas.</item>
		<item>Se agregó la opción &lt;b>ahorro de batería&lt;/b> para mantener la pantalla apagada cuando hay una alarma activa. Se encuentra en Configuración > General.</item>
		<item>Se agregó la opción &lt;b>voz&lt;/b> a &lt;b>texto a voz&lt;/b> para elegir qué voz usar.</item>
	</string-array>

</resources>
