<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.6.3</item>
		<item>Nou te retravaye aparans dyalòg &lt;b>opsyon NFC&lt;/b> la pou tout bagay rasanble sou yon sèl ekran.</item>
		<item>Pwoblèm nan rezoud lè w ap eseye &lt;b>fèmen &lt;/b> ak &lt;b>NFC&lt;/b>.</item>
		<item>Pwoblèm nan rezoud lè w ap &lt;b>kache&lt;/b> bouton &lt;b>NFC a&lt;/b>, opsyon alam/revèy NFC a te toujou ap parèt.</item>
		<item>Pwoblèm tan rezoud lè w ap efase yon &lt;b>alam&lt;/b>/&lt;b>revèy&lt;/b>.</item>
		<item>Pwoblèm ki ra lè w ap kòmanse &lt;b>minit&lt;/b> la rezoud.</item>
		<item>Pwoblèm nan rezoud kote &lt;b>sonri a&lt;/b> pa t ap jwe lè &lt;b>telefòn nan te bloke&lt;/b> epi w ap itilize &lt;b>NFC&lt;/b>.</item>
		<item>12.6.2</item>
		<item>Pwoblèm tradiksyon an &lt;b>Pòtigè&lt;/b> rezoud.</item>
		<item>Pwoblèm ak &lt;b>flash&lt;/b> ki pa t ap fonksyone a rezoud.</item>
		<item>Erè koòdone itilizatè a korije nan &lt;b>Paramèt&lt;/b>.</item>
		<item>Amelyore aparans ekran &lt;b>alam aktif&lt;/b> la pou aparèy ki gen ti dansite.</item>
		<item>12.6.1</item>
		<item>Pwoblèm ak modifikasyon yon &lt;b>revèy tan&lt;/b> rezoud.</item>
		<item>12.6.0</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>minitè&lt;/b>.  Kapab eskane etikèt NFC pou kòmanse revèy tou.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>repetisyon&lt;/b> nan paramèt alam yo. Ou ka repete yon alam pa èdtan, jou, semèn oswa mwa.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>dat&lt;/b> pou fè yon alam sonnen nan yon dat patikilye. Aksesib lè w ap chwazi yon lè.</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>repeche son an&lt;/b> ak &lt;b>bouton volim&lt;/b>.</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>rejte etikèt NFC yo&lt;/b> nan &lt;b>lòd&lt;/b> si plizyè etikèt NFC chwazi. Ou ka rejte yo nan nenpòt lòd, o aza, oswa sekansyèl.</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>rejte notifikasyon bonè&lt;/b>. Opsyonèlman, montre yon notifikasyon lè yon alam ka rejte bonè.</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>peze lontan&lt;/b> sou bouton repetisyon, vibre, NFC, ak flach la pou jwenn aksè rapid nan opsyon sa yo.</item>
		<item>Pwoblèm nan rezoud kote jwe/mete tout &lt;b>mizik&lt;/b> ki nan yon &lt;b>dosye&lt;/b> pa t ap mache.</item>
		<item>Mizajou pou sipòte &lt;b>Android 15&lt;/b>.</item>
		<item>Mizajou pou sipòte tèm &lt;b>Material 3&lt;/b> Android la.</item>
		<item>12.5.4</item>
		<item>Pwoblèm fiks kote &lt;b>sote pwochen alam&lt;/b> ta kontinye sote alam la.</item>
		<item>12.5.3</item>
		<item>Pwoblèm ranje ak &lt;b>vwa&lt;/b> kote tèks-a-lapawòl t ap itilize vwa default menmsi yo te chwazi yon vwa diferan.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>aliyman&lt;/b> nan &lt;b>widget&lt;/b> pou fè aliman tout tèks yo.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>pozisyon&lt;/b> nan &lt;b>widget&lt;/b> pou pozisyon tèks alam la.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>sèlman montre alam aplikasyon yo&lt;/b> nan &lt;b>widget&lt;/b> ki kontwole si yo pral montre sèlman alam ki te kreye nan aplikasyon sa a, oswa si alam ki te kreye nan nenpòt aplikasyon yo pral montre.</item>
		<item>Te ajoute enfòmasyon sou &lt;b>kantite repetisyon ki rete yo&lt;/b> lè w ap glise pou fè yon alam aktif.</item>
		<item>Mizajou gade nan dyalòg &lt;b>Ki Nouvo&lt;/b>.</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>Te ajoute yon karakteristik nan &lt;b>chwazi plizyè tag NFC&lt;/b> ki ka anile yon alam.</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>pousantaj lapawòl&lt;/b> nan opsyon tèks-a-lapawòl pou chanje vitès la ke li pral pale.</item>
		<item>Fikse yon pwoblèm ak &lt;b>flèch&lt;/b> kote, lè blink te enfim, li ta toujou bat.</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>Mizajou &lt;b>kat alam&lt;/b> gade pou montre bouton pou opsyon ranvwaye, opsyon snooze, ak opsyon alam regilye.</item>
		<item>Te ajoute &lt;b>modèl Vibration Customized&lt;/b> opsyon pou alam.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>ekonomizeur batri&lt;/b> pou kenbe ekran an etenn lè yon alam aktif. Jwenn nan Anviwònman> Jeneral.</item>
		<item>Te ajoute opsyon &lt;b>vwa&lt;/b> nan &lt;b>tèks-a-lapawòl&lt;/b> pou chwazi ki vwa pou itilize.</item>
	</string-array>

</resources>
