<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.5.3</item>
		<item>Problem mit &lt;b>Stimme&lt;/b> behoben, bei dem die Text-to-Speech-Funktion die Standard-Stimme verwendete, obwohl eine andere Stimme ausgewählt wurde.</item>
		<item>Option &lt;b>Ausrichtung&lt;/b> zum &lt;b>Widget&lt;/b> hinzugefügt, um den gesamten Text auszurichten.</item>
		<item>Option &lt;b>Position&lt;/b> zum &lt;b>Widget&lt;/b> hinzugefügt, um den Alarmtext zu positionieren.</item>
		<item>Dem &lt;b>Widget&lt;/b> wurde die Option &lt;b>Nur App-Alarme anzeigen&lt;/b> hinzugefügt, die steuert, ob nur Alarme angezeigt werden, die in dieser App erstellt wurden, oder ob Alarme angezeigt werden, die in einer beliebigen App erstellt wurden.</item>
		<item>Informationen zur &lt;b>verbleibenden Anzahl von Schlummerfunktionen&lt;/b> beim Wischen zum Schlummern eines aktiven Alarms hinzugefügt.</item>
		<item>Aktualisiertes Erscheinungsbild des Dialogfelds &lt;b>Was ist neu&lt;/b>.</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>Funktion zum &lt;b>Auswählen mehrerer NFC-Tags&lt;/b> hinzugefügt, mit der ein Alarm deaktiviert werden kann.</item>
		<item>Zur Text-to-Speech-Option wurde die &lt;b>Sprechgeschwindigkeit&lt;/b> hinzugefügt, um die Sprechgeschwindigkeit zu ändern.</item>
		<item>Ein Problem mit der &lt;b>Taschenlampe&lt;/b> wurde behoben: Die Taschenlampe blinkte weiterhin, obwohl das Blinken deaktiviert war.</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>Das Erscheinungsbild der &lt;b>Weckerkarte&lt;/b> wurde aktualisiert, um Schaltflächen für Optionen zum Schließen, Schlummern und für den normalen Wecker anzuzeigen.</item>
		<item>Option &lt;b>benutzerdefiniertes Vibrationsmuster&lt;/b> für Alarme hinzugefügt.</item>
		<item>Option &lt;b>Batteriesparmodus&lt;/b> hinzugefügt, um den Bildschirm ausgeschaltet zu lassen, wenn ein Alarm aktiv ist. Zu finden unter „Einstellungen“ > „Allgemein“.</item>
		<item>Option &lt;b>Stimme&lt;/b> zu &lt;b>Text-to-Speech&lt;/b> hinzugefügt, um auszuwählen, welche Stimme verwendet werden soll.</item>
	</string-array>

</resources>
