<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- &lt;b> -->
	<!-- &lt;/b> -->

	<string-array name="whats_new_items" tools:ignore="InconsistentArrays">
		<item>12.6.0</item>
		<item>&lt;b>टाइमर&lt;/b> जोड़ा गया.</item>
		<item>अलार्म सेटिंग में &lt;b>दोहराएँ&lt;/b> विकल्प जोड़े गए। अलार्म को घंटों, दिनों, हफ़्तों या महीनों के हिसाब से दोहराया जा सकता है।</item>
		<item>किसी विशेष तिथि पर अलार्म चलाने के लिए &lt;b>दिनांक&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया। समय चुनते समय उपलब्ध।</item>
		<item>&lt;b>स्नूज़&lt;/b> को &lt;b>वॉल्यूम बटन&lt;/b> के साथ जोड़ा गया.</item>
		<item>यदि एकाधिक NFC टैग चयनित हैं, तो &lt;b>क्रम&lt;/b> में &lt;b>NFC टैग ख़ारिज करें&lt;/b> जोड़ा गया। किसी भी, यादृच्छिक, या अनुक्रमिक क्रम में ख़ारिज किया जा सकता है।</item>
		<item>&lt;b>शीघ्र सूचना ख़ारिज करें&lt;/b> जोड़ा गया। वैकल्पिक रूप से, जब अलार्म को शीघ्र ख़ारिज किया जा सकता है, तो सूचना दिखाएँ।</item>
		<item>इन विकल्पों तक शीघ्रता से पहुंचने के लिए रिपीट, वाइब्रेट, एनएफसी और फ्लैशलाइट बटन पर &lt;b>लंबे समय तक प्रेस&lt;/b> जोड़ा गया है।</item>
		<item>उस समस्या को ठीक किया गया जहां किसी &lt;b>फ़ोल्डर&lt;/b> में सभी &lt;b>संगीत&lt;/b> को चलाने/फेरबदल करने से काम नहीं चलता था।</item>
		<item>&lt;b>एंड्रॉइड 15&lt;/b> का समर्थन करने के लिए अपडेट किया गया.</item>
		<item>Android के &lt;b>Material 3&lt;/b> थीम को समर्थन देने के लिए अपडेट किया गया.</item>
		<item>12.5.4</item>
		<item>उस समस्या को ठीक कर दिया गया है जहां &lt;b>अगला अलार्म छोड़ें&lt;/b> अलार्म को छोड़ देता था।</item>
		<item>12.5.3</item>
		<item>&lt;b>आवाज़&lt;/b> से संबंधित समस्या को ठीक किया गया, जहां टेक्स्ट-टू-स्पीच डिफ़ॉल्ट आवाज़ का उपयोग कर रहा था, भले ही एक अलग आवाज़ का चयन किया गया था।</item>
		<item>सभी पाठ को संरेखित करने के लिए &lt;b>विजेट&lt;/b> में &lt;b>संरेखण&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया।</item>
		<item>अलार्म पाठ को स्थान देने के लिए &lt;b>विजेट&lt;/b> में &lt;b>स्थिति&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया।</item>
		<item>&lt;b>विजेट&lt;/b> में &lt;b>केवल ऐप अलार्म दिखाएं&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया है जो यह नियंत्रित करता है कि क्या केवल इस ऐप में बनाए गए अलार्म दिखाए जाएंगे, या किसी भी ऐप में बनाए गए अलार्म दिखाए जाएंगे।</item>
		<item>सक्रिय अलार्म को स्नूज़ करने के लिए स्वाइप करते समय &lt;b>शेष स्नूज़ संख्या&lt;/b> के बारे में जानकारी जोड़ी गई।</item>
		<item>&lt;b>नया क्या है&lt;/b> संवाद का स्वरूप अद्यतन किया गया.</item>
		<item>12.5.2</item>
		<item>&lt;b>अनेक NFC टैग्स का चयन&lt;/b> करने की सुविधा जोड़ी गई है जो अलार्म को खारिज कर सकती है।</item>
		<item>बोलने की गति को बदलने के लिए टेक्स्ट-टू-स्पीच विकल्प में &lt;b>भाषण दर&lt;/b> जोड़ा गया।</item>
		<item>&lt;b>फ्लैशलाइट&lt;/b> से संबंधित एक समस्या को ठीक किया गया, जहां ब्लिंक अक्षम होने पर भी यह ब्लिंक करती रहती थी।</item>
		<item>12.5.0</item>
		<item>&lt;b>अलार्म कार्ड&lt;/b> के स्वरूप को अपडेट किया गया है, जिसमें खारिज करने के विकल्प, स्नूज़ विकल्प, तथा नियमित अलार्म विकल्पों के लिए बटन दिखाए गए हैं।</item>
		<item>अलार्म के लिए &lt;b>कस्टम कंपन पैटर्न&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया.</item>
		<item>अलार्म सक्रिय होने पर स्क्रीन को बंद रखने के लिए &lt;b>बैटरी सेवर&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया। सेटिंग्स > जनरल में पाया गया।</item>
		<item>किस आवाज का उपयोग करना है, यह चुनने के लिए &lt;b>टेक्स्ट-टू-स्पीच&lt;/b> में &lt;b>वॉयस&lt;/b> विकल्प जोड़ा गया है।</item>
	</string-array>

</resources>
